覺唔覺得講呢啲句子嘅人都好撚戇鳩？

成撚日見到啲人講
「係xxx呀」：係陳小明呀、係雪糕呀
屌你老母啦，係咪覺得自己講野好撚得意？
「係xx 嘅節奏」：係final 嘅節奏、係落雨嘅節奏
Final就final，落雨就落雨啦。乜鳩野節奏呀
覺得講親呢啲都好戇鳩，扮撚哂野咁
講呢啲好普遍，係你毒姐

覺唔覺樓主咁樣都要懶清高真係好撚戇鳩

第一個有咩問題

負評左

負評先

往事只能回味 😞

Up張相句caption 就得呢句都冇問題？
柒撚到仆街喎

咁都關懶清高事

樓主點樣見到人講架？

啲人ig,snapchat果啲caption

第一個係好普通嘅陳述咋喎
第二個講得多就會煩

係功課呀！
係水樽呀！
係電腦呀！

冇見過人咁講
樓主個個咩圈子黎

呃負皮

成撚日都見到啲人打
可能我問題

起碼都有人理下我

唔覺 你on9 d

講句嘢都有問題

你實係果啲mk啦

正常都唔會聽到人咁講野，樓主物以類聚

痴線聽到都唔撚得

係愛啊，哈利

身邊真係冇人咁講

係呢啲喇

係樓豬俾人屌既節奏

sis

大佬畀左廿蚊請你唱k?

啱呀

柒撚到

係有緣分呀

我夠有啦
緣分唔一定係愛情既

係on9樓主呀！

「係XX嘅」難頂啲

我係絲黎

叫你daddy顧掂垃圾獌自啦

你兩個想談情死埋一二邊啦

係起爭執既節奏

第一句我冇聽過人講喎

仲有
捉住xx的尾巴
係xx既，例如係開心既

兩個去黑洞台 咪阻住正常討論啦

易加一兩日熱少少就就捉住夏天嘅尾巴
心諗

係 睇下正負評就知冇咩好討論啦 既節奏

係開心既
係好玩既

我覺得依d 仲on9

係反曼嘅節奏！

係竹蜻蜓阿！

系

咩節奏果個好似係蝗語講得最多

你睇 係on9仔呀

易加啲人好撚鍾意講

類似咁嘅語氣

咁你咪指撚住佢個頭咁講

直直bird極

係戇鳩既

Xxxx係咩嘢玩法

你地睇 係樓主條on9呀

係我比負評呀

屌你老母